/* 
  Localizable.strings
  Golfication

  Created by Rishabh Sood on 09/11/18.
  Copyright © 2018 Khelfie. All rights reserved.
 
 //https://medium.com/lean-localization/ios-localization-tutorial-938231f9f881
*/

"English"="Korean";
"Golfication: GPS Rangefinder, Stats & Scorecard"="Golfication: GPS 거리계, 통계와 득점 카드";

"Golfication: Golf GPS & Caddie"="Golfication: 골프 GPS 및 캐디";

"Free Shot Tracker & Scorecard"="무료 샷 추적자 및 득점 카드";

"GPS Rangefinder, Smart Scorecard, Golf Stats, Shot Tracker and much more"="GPS 거리계, 똑똑한 득점 카드, 골프 통계, 샷 추적자 및 그밖에 많이";

"Always hit the best shot you can play, using data."="항상 최선의 샷을 날렸다, 자료를 사용하고 놀이 할 수 있습다";

"Golfication is the one-stop Golf App, powered by Artificial Intelligence - this FREE app comes with many useful features like GPS Rangefinder, Live Scoring, Driving & Approach accuracy, Putting Stats, and Strokes Gained Analysis."="Golfication은 인공 지능으로 구동되는 원-스톱 골프 적용입니다, 이 무료 앱은 GPS 거리계, LIVE 스코어링, 드라이브와 접근 정확, 퍼팅 통계와 스트로크 획득 분석과 같은 많은 유용한 기능을 제공합니다";

"FEATURE HIGHLIGHTS:"="특징은 강조";

"Record just Hole-scores, or add Fairway Hits, GIRs and Putts with Golf's most elegantly designed User Interface. Spend minimal time looking at your phone, and maximum time playing Golf!"="골프장에서 가장 우아하게 디자인 된 사용자 인터페이스를 사용하여 홀 득점를 기록하거나 페어웨이를 치는, GIR 및 퍼트를 추가 할 수 있습니다. 휴대 전화를 보면서 최소한의 시간을 보내고 골프를 최대한 즐기십시오!";

"FREE GPS RANGEFINDER"=" 무료 GPS 거리계";
"Get accurate distances to front, middle & back of green, along your line of sight. Also check out persistent wind speed to plan your shot. What’s best? It’s completely FREE!"=" 정확한 거리의 앞, 그린의 중뒤, 당신의 시선이 향하는 방향 얻습니다다. 대회 계획을 세우기 위해서는 꾸준하풍속을 또 확인하세요.뭐가 제일 괜찮으세요? 그것은 완전히 무료!!";

"FREE CLUB RECOMMENDATIONS"="무료 클럽 추천";
"Get FREE Club Recommendations based on data from your previous rounds. Our A.I. Caddie makes sure you never hit a wrong club again. Ever."="당신 이전 라운드의 자료를 바탕으로 무료 클럽 추천 얻을 수 있습니다. 우리 인공 지능 캐디 확실히 다시 잘못된 클럽에 친 적이 없게 절대로 가입하다.";

"ULTIMATE SHOT TRACKING"="궁극적인 샷 추적";
"Now track every shot using one simple button! Additionally, enjoy our automatic scoring, FREE distances and shot recommendations."="이제 모든 샷 한번의 간단한 버튼을 사용해서 추적하세요!! 또한 우리의 자동 스코링, 무료 거리와  추천 샷을 즐기세요.";

"PERFORMANCE STATS"="성능 통계";
"Stop paying to track driving accuracy, GIRs, putts and sand saves for you and your friends, because these features are FOREVER FREE on Golfication."="운전을 추적 정확성 위해 돈을 지불하지 마세요. GIRs, 퍼트, 모래를 당신와 당신의 친구들을 위해 아끼세요. 이러한 특징은 Golfication에 영원히 무료로 받기 때문입니다. ";

"GAME INSIGHTS"="게임 통찰력";
"Now understand your game in a way that hasn't been possible before with ultimate game insights like Club Stats, Strokes Gained, Approach Accuracy, Chipping accuracy, Putts per hole & Accuracy Off-The-Tee, and plan your golf training better with data."="이전에는 클럽 통계, 스트로크 커지, 접근 방법 정확, 치핑 정확,골프에서 퍼트 1인당, off the tee 정확성 같은 궁극적인 게임 통찰력들을 해결하지 못 않는 방법으로 이제 당신의 도박 이해할 수 있습니다. 그리고 좋은 골프 훈련이 데이터로 계획을 세워 보세요.";

"FOCUS ON YOUR GOLF"="당신의 골프에 집중";
"Now see distances easily on-the-go without even opening the app! And score directly from a notification."="이제 심지어 앱을 열지 않은 채로 그에 거리를 쉽게 보세요! 그리고 직접 알림에서 스코어.";

"FOR GOLF GEEKS"=" 골프 Geeks 위해";
"Golfication provides in-depth analysis using filters like Number of Rounds, Season, Holes Played, Clubs Used and Course Type. We will help you get those very stats that you've always wanted to track. (It's also like your super-personal, awesome Spreadsheet App for Golf.)"="Golfication은 라운드 수, 계절, 홀을 돌, 사용한 클럽와 과정에 종류 기픔 분석을 위해 상세 제공됩니다. 우리는 여러분에게 항상 추적하고 원핬던 바로 여러분은 항상 추적하고 싶었습니다. (이거 여러분의 개인 멋진 스프레드 시트 앱처럼 골프 위한 것이다) ";

"LIVE SCORING WITH FRIENDS"="live 스코어링  친구과 함께";
"Golfication provides Live Scoring on all Android & iOS devices, and allows you to keep track your game, as well as your buddies' on a single screen! Get smart post-game analytics and comparisons, to win the weekend's bragging rights!"="Golfication은 모든 안드로이드 및 아이오에스 기기에서 온라인 점수를 제공하며 한 화면에서 친구들과 게임을 추적 할 수 있습니다. 똑똑한 한 게임 후에 분석 비교를 통해 주말의 자랑 할만한 권리를 얻으십시오!";

"LEADERBOARDS"="순위표";
"Play against golfers everywhere, in the World's Grandest competitions for \"Longest Drive\", \"Closest To The Pin\", \"Monster Putt\", and more! Improve faster, when the pressure is on."="\"가장 긴 드라이브\",\" 핀려면 가장 가까운\",\"퍼트의 괴물 \"등에 대한 세계의 웅장한 대회,어디나 골프선수들을 상대로 경기를 합시다. 압력이 켜지면서 더 빨리 개선하십시오.";

"LOVE THE APP?"="앱을 좋아하세요?";
"Rate us on the app store! Share your love, and help other golfers discover Golfication - the Ultimate Golf App."="앱 스토어에서 평점을 주세요!  당신의 사랑을 함께 나누고 다른 골프 선수들에게 Golfication의 극한 골프 앱도 발견한 위해 도와 주세요.";

"SUPPORT"="성원";
"Have feedback, don’t see your golf course in our database, or have a course correction? We love hearing from you, so email us at holeinone@golfication.com and we’ll get back to you pronto."="당신 피드백이 있거나 코스 수정 필요가 있어, 아니면 데이터베이스에서 골프 코스가 보이지 않을까요? 우리는 당신로부터 소식을 듣기 바랍니다, 그래서 holeinone@golfication.com으로 이메일을 보내주십시오. 그러면 반드시 되도록 빨리 답신을 드리겠습니다.";

"SOCIAL"="사회";
"Web: www.golfication.com"="웹: www.golfication.com";
"Twitter: @Golfication"="트위터: @Golfication";
"Facebook.com/Golfication"="Facebook.com/Golfication";
"Instagram: @golfication"="Instagram: @golfication";

"So are you prepared for some serious #golfication?"="그래서  좀 더 심각한  #golfication 것을 준비되셨죠?";



"Screenshot Text"="스크린샷 텍스트";
"FREE CLUB RECOMMENDATION"="무료 클럽 추천";
"Real-Time A.I. Powered Caddie"="실시간 인공 지능 전동의 캐디";

"GPS RANGEFINDER"="GPS 거리계";
"Accurate Distances and Wind"="정확한 거리와 바람";

"Fast and Easy"="빠르고 쉬운";

"ULTIMATE SHOT TRACKING"="궁극 샷 추적";
"Track every shot. Automatic Scoring"="모든 샷 추적. 자동 스코어링";

"PERFORMANCE STATS"="성능 통계";
"Fairways, GIRs, Putts, Scrambling and more.."="페어웨이, GIR, 퍼트, 스크램블링 그리고 더 많이";

"GAME INSIGHTS"="게임 통찰력";
"Club Accuracy, Strokes Gained and more!"="정확한 클럽, 스트로크 커지 그리고 더 많이";

"FOCUS ON YOUR GOLF"="당신의 골프에 집중";
"Easier Scoring on the go"="쉽게 스코어링";


"APP TOUR"="앱 여행";

"Play Game" = "게임하다";

"Next"="다음";
"Skip"="넘기";

"EASY SCORING"="쉬운 스코링";
"Record Hole scores, Fairways, GIRs and putts for you and your friends."="당신과 당신의 친구들을 위해 홀 점수, 페어웨이, GIR ,퍼트를 기록";
"Hole 1"="홀 1";
"Par 4"="파 4";
"Score"="스코어";
"Select"="선택";
"More Score"="더 많은 득점";
"Fairway Hit"="페어웨이를 치는";
"Green in Regulation"=" 규제로 그린";
"Putts"="퍼트";
"Chip Shots"="칩 샷";
"Green side sand shot"=" 그린 쪽으로 샌드 샷  ";
"Penalties"="페널티";

"GPS Rangefinder"="GPS 거리계";
"Fast and accurate Distances"="빠르고 정확한 거리";
"Free club recommendations, and live scoring."="무료 클럽 추천 및 LIVE 스코어링";
"Back"="뒤";
"Front"="앞";

"Ultimate Shot Tracking"="궁극 샷 추적";
"Automatic tracking and stats for every shot."=" 모든 샷을 위해 자동 추적 및 통계";
"Ultimate game-improvement mode."="궁극 게임 개선 모드";

"Performance Stats"="성능 통계";
"Fairways, GIRs, Putts, Club stats, strokes gained and more."="페어웨이, GIR ,퍼트, 클럽 통계,스트로크 커지 그리고 더 많이";
"Left"="왼쪽";
"Short"="짧";
"Right"="오른쪽";
"Long"="길";

"Start"="시작";

"GET STARTED!"="시작하세요!";
"Play with your friends and pro players"="친구들과 프로 플레이어랑 게임하기";

"SIGN UP"="회원가입";
"LOGIN"="로그인";

"Name"="이름 ";
"E-mail"="이메일 ";
"Password"="비밀번호 ";
"Confirm Password"="암호를 확인";
"Sign Up"="회원가입";
"or"="이나";
"Connect with Facebook"="페이스북 통해 연결";

"Forgot Password"="암호 찾기?";
"Resend Verification Email"=" 다시 확인 이메일 보내기";


"App Home Screen"="앱 홈 스크린";
"Hi"="안녕하세요";
"Rounds Played"="라운드 하기";
"Choose from 30000+ Golf Courses"="30000+ 골프 코스 중에서 선택";
"PLAY GOLF"="골프 치기";//should be captalised
"Recent Games"="최근 게임";
"Continue"="계속";
"You"="당신";
"Together"="함께";
"Explore"="탐험";

"Previous games"="이전의 게임";
"Details"="자세하기";

"Together Section"="부분 함께 ";
"total score percentile"="총 점수 백분위수";

//"You Scored better than 1.0% of Golfers" = "당신은 1.0 %의 골퍼보다 높은 득점이 ";
"You Scored better than" = "당신은";
"of Golfers" = "%의 골퍼보다 높은 득점이 ";

"Driving Distance Rank"="드라이빙 거리 등급";
"Rounds Played Rank"="라운드 하기 등급";
"Putts Per Hole Rank"="퍼트 1인당 등급";

"Invite your friends to play"="게임을 하기 위해 여러분의 친구를 초대";
"Invite 3 friends to the app and get $50 OFF on Golfication X!"="3 명이 친구를 앱에 초대하고 Golfication X에 50 달러 할인";
"Invite Now"="이제 초대";

"My Scores"="내 득점";
"Strokes Gained"="스트로크 커지";
"Club Stats"="클럽 통계";

"More Stats"="또 통계";

"Your Best Club"="당신 최고의 클럽";
"Strokes Gained"="스트로크 커지";
"Average Distance"="평균 거리";

"Indiegogo Banner"="인디고고 플래카드";
"My Swings"="내 스윙";
"Club Speed, Tempo,Swing Plane & more..."="클럽 속도, 템포, 스윙 프레인 등";
"Pre order Now!"="지금 선주문";


"Play Golf Section"="골프 부문 치기";
"New Round"="새 라운드 ";
"Choose course"="선택 코스";
"Home Course"="홈 코스";
"Nearest Course"="가까운 코스";
"Holes"="홀";
"18 Holes"="18 홀";
"9 Holes"="9 홀";
"Starting Holes"="시작 홀";
"Other"="기타";

"Customize Your Experience"="경험을 사용자 정의하십시오";
"Play On-Course"="코스에서 치기";
"Live scoring, hole distances, GPS based shot tracking and more."="라이브 스코어링, 홀 거리, GPS 바탕으로 샷 추적 및 기타";


"Score Previous Round"="이전 라운드 스코어";
"Record round scores and maintain stats."="라운드 스코어와 유지 경계 기록하기";

"Next"="다음";

"Play-on course mode options"="코스에서 놀기 모드 옵션 ";
"Choose your experience"="경험을 선택하기 ";
"Classic Scorecard"="클래식 스코어카드 ";
"For Basic Users"="기본 사용자 위해";
"Fast and easy"="빠르고 쉬운";
"Record hole-scores, fairways, GIRs and putts for you and your friends."="당신과 당신의 친구들을 위해 홀 스코어, 페어웨이, GIR ,퍼트를 기록";

"Smart Rangefinder"="똑똑한 거리계";
"Most Popular"="가장 인기";
"Center"="센터";
"Back Front"="뒤앞";
"Fast & accurate distances"="빠르고 정확한 거리";
"FREE distances and club-recommendations."="무료 거리 및  클럽 추천";
"Live Scoring available"="라이브 스코링 사용할 수";

"Ultimate Shot-tracking"="궁극적인 샷 추적";
"For Advanced Users"="고급 사용자 위해";
"Advanced Stats and Analytics"="고급 통계 및 분석";
"Time-intensive, but feature-packed! FREE distances and recommendations. Automatic Scoring enabled"="시간 집약적인 하지만 포장 된 기능! 무료 거리 및 추천. 자동 스코어링 부여 사용";

"Start Round"="라운드를 시작하기";

"Additionally, track Scores and Stats of up to 3 friends"="추가로 최대 3 명의 친구들의 스코어 및 통계를 추적";
"Skip"="넘기";

"Score Previous Round Menu Options"="스코어 이전 라운드 메뉴 옵션";
"Post-Game Shot Tracking"="포스트 게임 샷 추적";
"For Advanced Users"="고급 사용자 위해";
"Advanced Stats and Analytics"="고급 통계 및 분석";
"Time Intensive, but feature packed! Plot each shot as it was actually played, to access unbeateable insights into your own game. Take charge!"="시간 집약적인 하지만 포장 된 기능! 각 장면을 실제로 플레이 할 때 플롯하여 자신의 게임에 대한 탁월한 통찰력에 액세스하십시오. 책임을 지기!";

"Classic Scorecard Mode"="클래식 스코어 카드 모드";
"Your Score"="당신의 스코어";
"Detailed Scoring"="상세하게 스코어";
"View Scorecard"="스코어 카드보기";
"Next Hole"="다음 홀";
"Previous Hole"="이전 홀";

"Continue Round Screen"="라운드 스크린 계속하기";
"Playing Hole"="홀 치기";
"End Round"="마지막 라운드";
"Players"="선수";
"To Par"="파로";
"Thru"="통해 ";
"Strokes"="스트로크";
"*Atleast 9-holes must be completed to generate round stats."="*라운드 통계를 생성하려면 최소 9 개의 홀을 완료해야합니다.";
"Continue Round"="라운드 계속하기";

"End Round Button Pop-up Message"="라운드 버튼 팝업 메시지";
"Round in progress"="라운드 진행 중";
"holes completed"="완료된 홀";
"You'll not be able to edit this round anymore. Are you sure want to exit."="이 라운드를 더 이상 수정할 수 없습니다. 종료 하시겠습니까?";
"Save & Exit"="저장하고 나가기";
"Discard Round"="라운드 버리기";
"Cancel"="취소";

"Profile"="윤곽";
"Edit"="교정";
"Your Home Course"="당신의 홈 코스";
"Change Course"="변경 코스";
"Your Golf Bag"="골프 가방";
"14 Clubs Selected"="14 개의 클럽이 선택된";
"Grip"="손잡이";
"Left Handed"="왼손잡이";
"Right Handed"="오른 손잡이";
"Handicap"="핸디캡";
"I don't have handicap"="나는 핸디캡이 없다";
"Pro Membership Active"="프로 활발한 회원  ";
"You have 207 days remaining on your Pro Membership"="귀하는 귀하의 프로 회원 자격에 207 일 남기";
"Invite your friends to play"="게임을 하기 위해 여러분의 친구를 초대";
"Invite 3 friends to the app and get $50 OFF on Golfication X!"="3 명이 친구를 앱에 초대하고 Golfication X에 50 달러 할인";
"Invite Now"="이제 초대";
"00:00:00 remaining"="00:00:00 남음";
"Refer Friends now!"="지금 친구를 추천!";
"Referral 1"="추천 1";
"Invite Friends"="친구를 초대";
"Get $50 off"="50 달러 할인";
"Upgrade to Pro"="프로로 업그레이드";
"free for 30 days"="30 일간 무료";
"Upgrade Now!"="지금 업그레이드하십시오!";

"Get your 30 days membership absolutely FREE"="30 일간 무료 회원 가입";
"What is Pro?"="프로가 무엇입니까?";

"Golfication Pro"="Golfication 프로";
"Advanced Stats"="고급 통계";
"Distance, range and accuracy for all your clubs"="모든 클럽의 거리, 거리 및 정확도";
"Long "="길";
"Short"="짧은 ";
"Right"="오른쪽 ";
"Left"="왼쪽 ";

"Club Selection & Control"="클럽 선택 및 관리";
"Know which club you need to hit often, and which you'd better leave out"="어느 클럽을 자주 방문해야하는지 알 수 있으며 좋고, 남겨 두는 것이 ";

"Strokes Gained Analysis"="스트로크 분석 커지";
"Break down each selection of your game, to better plan your training sessions."="훈련 세션을보다 잘 계획하기 위해 게임의 각 선택을 나누십시오.";

"Settings"="설정";
"Distance"="거리";
"Imperial (feet,yards,miles)"="제국 (피트, 야드, 마일)";
"Metric(metres,kilometres)"="미터법 (미터, 킬로미터)";
"Strokes Gained"="스트로크 획득";
"PGA Tour"="PGA 여행";
"Men's - Scratch"="남자 - 스크래치";
"Men's - 18 Handicap"="남자 - 18 핸디캡";
"Women's - Scratch"="여자 - 스크래치";
"Women's - 18 Handicap"="여자 - 18 핸디캡";

"Version"="버전";
"Logout"="로그 아웃";

"Are you sure you want to Logout."="로그 아웃 하시겠습니까?";
"Cancel"="취소";

"Post Game Shot Tracking Mode Option"="포스트 게임 샷 추적 모드 옵션";
"Drag your target marker to get free club recommendations for every shot."=" 모든 샷을 위해  샷에 대한 무료 클럽 추천는 받기 위해서 목표 마크를 끌이세요  ";
"Ok, Got it."="네, 알겠습니다";

"This is the club we recommend based on your yardage. Tap to change."="마당 수에 따라 이것은 클럽 추천하기. 변경 위해 탭하기.";

"Tap to record this shot."=" 슬롯을 기록 위해 탭하기";

"Use the hole-out button to complete this hole and view score."="홀-아웃 단추를 사용하여이 홀을 완성하고 득점을 봅기";

"Player Stats"="선수들의 통계 ";
"Your Scorecard"="당신의 스코어카드";
"Hole"="홀";
"Par"="파";
"Driving Distance"="드라이빙 거리";
"Fairway Hit"="페어웨이를 치는";
"Approach Dist"="접근 거리";
"GIR"="GIR";
"Chip/Down"="칩 / 아래";
"Sand/Down"="샌드/아래";
"Putts"="퍼트";
"Net Score"="총 득점";
"Stableford"="스테이블포드";

"Enable Stableford Scores by sending us a picture of the club scorecard"="클럽 스코어 카드의 그림을 보내서 스테이블포드 스코어를 사용하기 설정하십시오.";
"Continue"="계속";

"More Stats"="더 많은 통계";
"Overview"="개관";
"Rounds"="라운드";
"Score Distribution"="점수 분포";
"below"="이하";
"above"="위에";
"Scoring"="스코어링 ";
"Par"="파";
"Bogey"="보기";
"Double Bogey"="두 보기";
"Birdie"="버디";
"Par"="파";
"Par Average"="파 평균 ";
"Penalties Trend"="페널티 시퀀스";

"Off the Tee"="Off the tee";
"Spread of the tee"="tee의 분산";
"Left Rough"="왼쪽의 거친";
"Right Rough"="오른쪽의 거친";
"Short 'Long"="짧은 '긴";
"Typical"="전형적인";
"Fairway"="페어웨이";
"Drive Accuracy"="드라이브의 정확성";
"Drive Distance"="드라이브 거리";
"Fairway Hit Trend"="유행 페어웨이를 치는";
"Fairway Hit Likeliness"=" 공산 페어웨이를 치는";

"Approach"="접근";
"Approach Accuracy"="정확게 접근";
"Hit"="치기";
"Greens in Regulation (GIR)"="그린 규정률(GIR)";
"Greens with fairway hit"="페어웨이 히트가있는 GIR";
"Greens with fairway miss"="페어웨이 미스가있는 GIR";
"Hole Proximity"="근접 거리";
"GIR Trend"="GIR 시퀀스";
"GIR Likeliness"="GIR의 확률";
"Chip"="칩";
"Chipping"="치핑";
"Chipping Accuracy"="치핑의 정확성";
"Chip: Up and Down"="칩 : 위아래";
"Chip Proximity"="근접 칩";
"Sand: Up and Down"="샌드: 위아래";
"Sand Accuracy"="모래의 정확성";
"Sand Proximity"="모래 - 근접성";

"Putting"="퍼팅";
"Putts Per Hole"="홀 당 퍼트";
"Putts Breakup"="퍼팅 - 분류";
"Putts Vs Handicap"="퍼트 Vs 핸디캡";
"Filters"="필터";
"Numbers of Rounds/Duration"="라운드 수/ 기간";
"Rounds"="라운드 ";
"Days"="일";
"All"="다";

"Round Type"="라운드의 종류";
"Holes"="홀";
"Clubs Used"="사용중인 클럽";
"Courses"="코스";
"Apply"="신청하기 ";
